let questions = [
          {
                    question: "Wer ist der Erfinder von Linux?",
                    answer_1: "Linus Torvalds",
                    answer_2: "Bill Gates",
                    answer_3: "Steve Jobs",
                    answer_4: "Mark Zuckerberg",
                    answer_5: "Google(Firma)",
                    right_answer: 1,
          },
          {
                    question: "Wie viele Linux Distros gibt es ungefähr?",
                    answer_1: "ca. 60",
                    answer_2: "ca. 100",
                    answer_3: "ca. 70",
                    answer_4: "ca. 10",
                    answer_5: "ca. 50",
                    right_answer: 5,
          },

          {
                    question: "Was davon ist keine Linux Oberfläche?",
                    answer_1: "Plasma",
                    answer_2: "Mate",
                    answer_3: "Xfce",
                    answer_4: "Elementary",
                    answer_5: "Unity",
                    right_answer: 4,
          },
          {
                    question: "In welchem Bereich wird Linux am häufigsten eingesetzt?",
                    answer_1: "Gaming",
                    answer_2: "Server",
                    answer_3: "Developing",
                    answer_4: "Office",
                    answer_5: "Desktop PCs",
                    right_answer: 2,
          },
          {
                    question: "WasWas davon ist keine Linux Distro??",
                    answer_1: "Damn Small Linux",
                    answer_2: "KDE",
                    answer_3: "Peppermint",
                    answer_4: "Manjaro",
                    answer_5: "Poppy",
                    right_answer: 2,
          },
          {
                    question: "Welche Distribution hat die Anwendungsverwaltung mit den meisten Anwendungen?",
                    answer_1: "Elementary",
                    answer_2: "Mint",
                    answer_3: "Ubuntu ",
                    answer_4: "Arch",
                    answer_5: "Peppermint",
                    right_answer: 3,
          },
          {
                    question: "Was ist die ressourcensparendste Linux Oberfläche?",
                    answer_1: "Mate",
                    answer_2: "XFCE",
                    answer_3: "Cinnamon",
                    answer_4: "LXDE",
                    answer_5: "KDE",
                    right_answer: 4,
          },
          {
                    question: "Was hiervon ist keine Paketverwaltung?",
                    answer_1: "apt",
                    answer_2: "packager",
                    answer_3: "pacman",
                    answer_4: "flatpack",
                    answer_5: "slackware",
                    right_answer: 2,
          },
          {
                    question: "Zwischen wie viel Arbeitsspeicher können die unterschiedlichen Distros brauchen?",
                    answer_1: "10 MB - 1 GB",
                    answer_2: "400 MB - 700 MB",
                    answer_3: "1 GB - 5GB",
                    answer_4: "600 MB - 1,4 GB",
                    answer_5: "1,4 GB - 2,0 GB",
                    right_answer: 1,
          },
          {
                    question: "Was?",
                    answer_1: "Plasma",
                    answer_2: "Mate",
                    answer_3: "Xfce",
                    answer_4: "Elementary",
                    answer_5: "Unity",
                    right_answer: 4,
          },
];
